痴線！就咁聽聲都扯扯地

明明就係條女咩都冇做過

cls